［代林鄭問］如依家派一萬蚊救唔救到火

救你老母

整個感謝祭先啦

OK

4000呢？

林鄭打手m

10萬啦
反正明日大嶼都唔洗攪架啦

太遲喇收皮啦
理財新哲學丫拿

一定冇香港人再出嚟

1億美金

每人1億我考慮下

一千萬考慮下

一萬蚊咁少，收買到邊個

澳門每一萬， 派咗十年， 你諗你

迪卡農：fat fat

一萬蚊做到d咩
最多去apple買部ipad pro
之後繼續發夢

派完我照出嚟

一百萬啦

派一萬就即刻唔出一個禮拜
但下個禮拜繼續

錢我無咩
1萬蚊想買起我未來幾十年既自由？

搞掂4000先講野屌佢

買物資促進香港經濟先

我要鄭x驊
2Q thx.

721

入左戶口先講啦

我怕2047都未到賬

人人有樓上就可能得

美國佬出手都闊綽過你
過數又快過你
畀你都知跟邊個喇

攞嚟買裝備

年半後先收到錢?

一萬蚊想買起我嘅自由同未來？

4000 都未收到...
1皮野, 會唔會3,4年先收到嫁

可以全民豬嘴...

到依家撤回、派錢、下台都救唔與火，唯一就唔該北京尊重一國兩制，將自由民主還於香港人民，首先廢除功能組別重啟政改。

派左先再諗下

每秒派
派到2047應該得

一百萬我考慮下

拎黎買gear

又可以買多啲物資

1千萬先諗下

拎去迪卡龍買野

錢照袋 然後行動繼續

4000都未拎到阿，仲要7除8扣，仲好講1皮

屋企煲緊湯阿伯都話4000蚊由上年派到而家都未搞掂
派10000洗唔洗搞到佢完任期

收咗都怕俾佢老屈係境外勢力派嘅示威費用啦

派左先講啦

ok 收貨

我倒貼一幻佢落台就救到火

歡迎照派
用黎買物資

派左再答你

人人安居樂業咪冇人反/少人反囉
你而家搞到我哋乜都冇，一齊死囉屌你老母

100萬美金deal

即捐去物資站

派到出年都未收到錢 點救火？

救到半日去申請

派bc

即日出發

搞好民生議題先啦
派你老母錢咩

買物資

除非佢派舊錢夠每個香港人移民發達到國家
唔係唔使諗

收嚟買物資
收嚟捐俾立場, 記協

屌你on9
錢照拎
街照行

每人至少一千萬 再送英國居留權啦

錢照袋 繼續反鳩你

🖕

代你老母咩

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

1億都照反你

錢照攞
行照遊
課金俾記者告黑警

打爆政府，錢就係我地既，點解要求林奠

一萬加五大訴求

一頭交稅，一頭派返。中間行政費益邊個？

如果69當日話撤回+派一萬應該有啲機而家？

大把人請假唔返工出黎 人地工都拎黎搏 你估仲關錢事咩
大家可以拎呢一點黎反駁啲藍絲話我地係收左錢 睇佢地仲有咩講

一人一億我考慮下暫緩

錢照收 街照上

如果你依然覺得可以用利益收買香港人，你真係太年輕啦，由二百萬人出黎個一刻開始就知道，根本係因為香港人比呢個極權主義政府壓迫到一定要行出黎，連一啲上左岸既人都行埋出黎，你就知道根本唔係利益既問題

老老豆豆好多黃屍收1000都肯去撐警遊行，派一萬至少冇一半人反對

救到 快d 派
好等錢買野食去野餐

錢照收，態度照舊

唔想變澳門

咁就變左真係有金主贊助物資

收完你個一萬再出黎遊行

我地唔係要錢啊

咁咪拎完1億繼續反佢

佢派點會唔會
等於我地叫銀髪蛇齋餅糭照拎 但唔投建制一樣

派一人十萬都無撚用

你意思係
派翻市民自己嘅錢比市民?

每人派一萬買物資支持運動

每人一千萬應該ok

即派就滅火

錢照收，火照燒！

一萬蚊升級裝備

我敢肯定啲中立同港豬收哂貨

一萬唔夠移民，一千萬開始考慮，一億就收到錢即刻搞移民

哲學就係講完你都唔知佢嗡乜
所以理財新哲學, 佢係唯一兌現既政綱

有派人上嚟度橋呀屌你

1萬咁撚少
起馬人人有屋住先

救到
聽日繼續

每人300尺既單位

每年派一萬學澳門睇下仲有無人出嚟

呢一萬2047先拎到

1萬會唔會太睇唔起200萬人
每人買裝備買黑衫褲物資都就有依個數啦

不如幫全港市民搞移民去歐美 到時應該會冇人出黎遊行

錢會照收，政府會照反

👌🏻 裝備升級！

你估香港人好似澳門咁低賤

一人派層樓可能有d機會

救佢屎忽
請我去歐遊可以諗下

叫林鄭721出黎現場試下派咪知囉

10000 買自由 彩你都on9

捐俾義士

一萬蚊upgrade裝備 多謝淋病

派100萬加全部送英國國籍deal

派錢同訢求無關，繼續岀

每人一層樓啦屌你老母

班中學生都未夠18歲

歡迎派錢

派完錢第二日 港鐵加價50%

好呀，我會直接全捐義士。

立此為據。

救到呀，快啲派

買gear

留返執藥啦八婆

有啲野係錢買唔到

係回水，啲錢我哋架

每人派二三十萬 都可能有堆人 準備拎筆錢去買樓或者移民
一萬蚊? 你派俾綜援戶都唔止啦

派一億就差唔多

派黎升裝？

錢照袋，街照上

噒又係派逄市民嘅錢 同埋一萬有撚用

寫落CV都好

推

救到

一萬 四日就搵到 每人20球就差唔夠

我俾夠二萬，出嚟企喺度食pepper spray, tear gas, baton, 去臭格踎48 個鐘
屌你老母乜都係講錢ga 咩？

起碼每人一間屋先再講啦

只係救到未收到$4,000 既嗰團火

派幾多萬都好,本身呢啲都係屬於香港人,即係屬於自己既,攞返都好應該
收完照反政府,買裝備

調返轉

每人比一萬你

可唔可以贖返香港

睇就夠啦 臭閪不了

派你老母
要派就派裝備派大聲公

5大訴求
不割蓆不分化
兄弟爬山各自努力
721 hongkonger assamble
我冇野補充

每人1千萬就可以

囉左即刻移民

派五萬既話我就原諒林鄭

金主出現了

你派左先啦
派左先知架

平日唔出

錢會照攞，遊行照出

我哋遊行一次都收1萬美金啦，
仲長做長有
林鄭你有誠意嘅，就每人100萬美金買斷
藍絲廢老無出過嚟嘅可以唔洗比

個一萬我比返你，你班問責官員食返百幾個催淚彈，食返廿幾粒子彈，死咁幾個得唔得?
派錢係解決唔到問題亦平息唔到民憤

派完一萬可以升級裝備

派咗先

係就快d派，唔好彈出又彈入

用佢啲錢派就差唔多

救到, 救唔熜之麻

剩低仲可以升級裝備

派黎買物資

全民派樓(最少400呎)先有得傾。
另外再加答應5大要求先原諒

屌你老母
4000蚊我依家都未收到呀
派你老母啦

用錢收買人心
中央批唔批呀

派幾蚊都有班賤官鳩官仲有D泛民跳出黎話唔好派唔洗旨意

4000未收到

一萬咁少

二百萬人乘一萬

建國啦到時

1萬
4000都未到手啦屌

如果錢可以解決問題

救你老母，4條命啊，仲而家得罪哂共產黨，日本，歐盟同美國亦都出到聲話幫港人，而家為咗錢出賣國際盟友支持？你當我地香港係非洲嗰啲一兩張單就俾中共買通嘅國家啊

而家一輸就輸成世，輸埋條命，以後都無運行

一萬蚊？仆你個街

錢照收爭照抗

照袋
拎黎買物資

快啲派啦
距離21號淨返兩日咋
你派怕我點買物資啊

收皮
錢照收 街照上

你應該同佢講有用，跟住攞佢做經費

將從香港人收嘅錢，本來應該用黎幫香港人做事，依家直接俾返香港人。我應該多謝佢嗎？

錢照收 共照反

拎嚟買物資

當人乞衣？

一萬蚊一個月租都交唔到呀屌你

冇十萬唔使諗住會少過一百萬人出黎

當香港人乞衣?

唔得 一定有唔少廢中會收貨

收一萬蚊買物資

支持
攞嚟支援Hong Kong Free Press 同埋立場哥哥

收左先
抖一星期再出黎

派1000萬
收完照出嚟行

我俾番 10 萬蚊佢

一人一層樓應該得
前提係無150個

攞去買物資

我貼一萬比你你實踐我哋一個訴求
比夠五萬你
咁咪救到火

最低都一人十萬啦

錢照收 徒照暴

10000 比我地買裝 多謝

1萬粒Bitcoin就差唔多
不過照遊行

Working exp 屌過林鄭

救到

派完之後買起迪卡儂

趕走新移民公屋住戶 取消新移民公屋居屋資格 香港人有得安居樂業先有得諗 其他一律屌你老母

係就快

贊成派一萬蚊津貼示威者買物資同支援受傷被捕義士

派一百萬

每人

4000都未收到-.-

依家宣佈派，唔知2021年收到未呢

4000蚊佢都搞咁撚耐
10000

算鳩數啦，呢個垃圾政府除左搞赤化之外邊樣野唔係亂鳩咁黎

2百萬人
人人10k gear

4千蚊都未撚到戶口啊

就算派
應該要等到 2047 都未必有

場火會更猛，因為會捐哂用嚟救義士

錢照收
爭照抗

支持佢派呀
收錢繼續反，
派左大家又有錢買物資
同埋可以教埋藍絲，以後你上街上得多反政府就有錢收

一萬照攞，街照上

派你老母呀！一萬蚊買起4條人命？

錢照收

一萬蚊就想我出賣自己人格 傻撚左啊
何況我返少咁多日工
買gear買物資都唔撚止啦

可以 拎埋佢一萬再出黎

派左先講

派左試下先啦

一萬我屌你老母六月罷工買裝到而家都唔止跌咁少

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

明日大愚講緊700萬人每人8萬喎

一人有塊地起屋先啦

而家個社會關1萬咩事
定樓豬認為1萬蚊可以買起你人生？

派1萬(2022到帳)你話救唔救到

可以！
不過1萬蚊唔夠。

唔應該現兜兜咁比，萬億填海都做得出，不如幫香港人喺海外搵個地方建國，1萬億分比200萬人，每人都有50萬

救到 請即派 買gear打狗出火

已經唔係錢唔錢問題

每人一千萬
全港投資移民

我俾返double 林奠
然後揼鳩佢得唔得？

即刻拎一萬來買物資同課金救義士

Ok架 收完一萬蚊再買gear

1皮野做d乜

救到！拎曬一萬蚊黎買物質/捐錢比立場

非香港出世無，我ok

十萬啦，咁唔搞事一個星期啦

因為果一個星期要用黎買裝升級

Push

拎晒去買迪卡儂

想用錢收買我哋?
你當我哋係啲狗?

派左試下先

10萬就差唔多,不過照要雙普選

10萬可能降到下溫

推上熱門 有傳林奠聽日會出現喺九展 唔好又放過佢

我淨係要五大訴求

屌你們

我地點可以就咁用錢就俾人收買到
咁樣點面對死咗嘅兄弟姊妹

［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

1萬蚊一個禮拜我就okay

救你老母
火你老母

救唔到 完

唔洗咁多廿蚊夠

降到0.00001%既火囉

我比返一萬你 你同我落台吾好

買物資呢樣果樣都唔止用咗一萬蚊啦

大把人買物資，課金比記協立場都唔止啦

派一萬分分鐘藍絲都變黃絲
搞一搞就有一萬 個個都抗爭啦

派左先再講啦

錢照袋，訴求繼續爭取

錢照收
繼續抗爭

每日有一層樓我諗可以解決住先 全部香港人優先

派左咪知

錢照收 街照出
拎納稅人嘅錢嚟派 點解唔要？
我地都有份交稅

刷裝

新加坡

一日內到數的話 考慮下
乜佢個仆 我個四千都未見影

正，拎晒黎upgrade d裝

agger
屌仲未收到

派一億都冇用！

拎晒10000嚟買物資 會講句多謝送彈藥

派咗可以補貼物資

派左即刻救到 第一個支持

一百萬再放晒義士就原諒佢

每人二百萬

屌你咩個4000蚊派撚到狗屎垃圾咁嘅款仲好意思講一萬？

救到呀 促進消費

派左先 到時話你知救唔救到

個政府咁，一人派一百億都搞唔掂啦

每人十萬都唔得啦

根本政府學下新加坡就咩事都冇

得，全部人將錢捐出，香港革命就有資金

救你老母臭西

人均1000呎當無事發生

每人一間屋我就原諒你林鄭

6月9號做應該得，而家

多謝，轉頭搞哂俾攬炒巴

4000蚊等9年都未撚有
1萬？等到我死果日都冇喇
點解樓豬問嘅問題咁撚on999

好呀 比1萬我啦

人人有屋住，應該就可以平息

派完咪知

一萬太少了，起碼每人1000萬啦仆街，
重要講明藍絲冇得拎，咁就救到

暫緩

郭家 四叔 超人即刻出黎劈柒佢啊

唔會
但係都希望派左先

畀10000蚊人買物資打返自己
高招

廢西波派果4000派撚到屎咁 屌你老母

快啲派，錢照袋，出唔出關9佢事呀

攞晒啲錢繼續反政府

紅色資金贊助買物資

抄牌追罰款咁快，派錢等n年

咁多條人命，加上從來都唔係錢嘅問題

政府啲錢邊到嚟呀大佬
還富於民 拎就拎硬
不過街照出

派1千萬囉

救到，拿拿臨還返我交嘅稅先

救到，派完我即刻收聲

不如我畀返一萬佢
叫佢搞掂嗰5大訴求

收完照出

一萬物資都唔夠買，你話呢

梗係得啦 爽哂

救到 派完拎去裝備

收錢繼續

師兄辭工 全職社運？

錢照收 態度照舊

我4000都未收到啊屌你

屌，原來係你改左我個名

轉頭拎去買物資

4000都仲未到手
仲講下一筆
屌你老母咩港共政權

每人俾層樓都唔受啦

派左先諗囉

成日叫袋住先呀嘛

民主路值一萬？ 救你老母

4000千要派2年
10000就要派5年 拎完佢都收皮了

全部人拎番果一萬蚊投入番個運動佢都真係仆得街gear全面升級

我四千蚊都未到手啊 一萬…

4000$都末收到呀

同埋就算佢畀十萬蚊，拎完都可以做出嚟嘅啫，香港人不嬲都係咁㗎啦

一人一百萬咪考慮下囉

我冇野講我唔開電話我要見律師我要打電話

救唔到

救唔到 但快派 我全部捐畀義士

直接派樓應該有用

連日黎嘅物資集資 時間精神消耗 都已經無價啦 乞衣咩 DNLM

一萬買gear

一萬蚊留來救佢老公啦，我地捐比反送中都唔止一皮野啦

派夠1000萬

佢派一萬果日唔出住
之後繼續 dllm出下街就有一萬, 個個星期都出

11萬

4000又未收到。。
你不如庫房共產左先講野。
再免香港人稅5年。
咁可以傾兩句，兩句好勒

救你老母
嗰日我問朋友呢個問題，
佢話500呎私樓連裝修都唔撚制吧！
香港人決心好強㗎！！！

香港最少補返22年=22萬啦
6000+4000當利息

派一萬即刻用黎救義士，告9政府老母

調返轉比返一萬你 即刻正面實行五大訴求

一萬蚊一塊階磚都買唔到

當大家乞丐？

派樓可能得

可以袋住先

派左先, 我收到錢再答

好呀
派完$10000再升級

英鎊 每年

派？4千蚊都仲未收到呀你老味

緊係要錢啦

4萬都吾得

4000都攪左咁耐
10000仲唔攪十年八年先派到

香港100萬做到啲咩？
買個車位囉

5大訴求另加一萬?
我ok呀

寧願唔要一萬銀都要真普選

10000買裝真爽

慼謝贊助買物資

夠買大量物資啦
求安穩既仲點會諗係香港買車位咁on9

好呀好呀
btw我個四千呢

4000都未收到，講10000？

物資驚俾狗搞
損俾立場加同立場姐姐表白

捐

每人俾番一萬林鄭
請佢搞鳩翻中共
橫掂咁好打

救到
即派

[member] 移民臺灣最低消費150萬，派夠3百萬可以傾😏[/member]

全部警犬降職扣糧冇曬長糧再用筆錢嚟分先傾啦

咁係咪每人派返一萬蚊比政府
林鄭肯跳樓死？

你再諗過第二個名啦

10000攞黎買物資

救到呀
快d派俾我地買物資啦

十萬都唔得
要um住個良心過日子 第時講句野都驚講錯比人拉
我屌你老母呀林奠

錢照收，街照岀

屌你老母拎香港納稅人嘅公帑派番比香港人係咪戇鳩嫁？

照攞錢然後繼續上街

派囉, 全民運動日唔使錢咩

到時就唔係成身甩皮甩骨既前線，而係幾十部壓路車既前線

有一萬同冇一萬 生活都唔會有改變
所以冇用

救到救到
買物資唔使錢呀？

我會捐出嚟買物資

全部反送中就應該最少派每人十萬美金！支持正苦嘅就梗係唔洗派啦。

屌你老母 4000蚊呢

派果一萬夠做乜
叫轉雞都兩千

正視問題啦

4000都派兩年，仲好講一萬？政府你袋返呢一萬攞黎告鳩班黑警好過啦！

派左先知㗎嘛

收錢！！！

一定救到
派左先
信我

每人派夠兩萬蚊都救唔到

絕對唔可能！只會火上加油

十萬啦
取消明日大嶼都罷

派你老母，講到啲錢好似係佢自己嘅咁
佢搞掂依家啲蘇州屎，再跪低磕一萬個響頭
咁就可以考慮下

派黎買裝備

救到g持
已經諗好點用

唔試唔知喎，3萬啦

不如我地每人俾一萬蚊你地同共匪laan屍gut路啦

錢照收,街照出

咁冇誠意, 起碼一人一層大灣區新樓+進口歐州車一台先夠啦!

如果社運有錢收我都算全職既

10年後都收唔到

00後又有冇份

移民澳洲要3000萬。佢肯畀，我收貨。

人地和理非
妳又唔岩聽
人地沖擊
你就驚
宜家分裂
就話落台

唔合民意
又話自動請辭

宜家咁高人工個腦裝屎咖？

Ok

派左你就知

錢照收，街照上

4000都未派到

救你老母
4千都未收到
fool me once shame on you
fool me twice shame on me

派一千萬先講清楚

冇錯
屌佢老味年頭申請到宜家都未撚收到
宜家派一皮十年之後都唔知有冇

派多幾皮，肯定大逆轉。

我畀返你同我清算黑警兼問責狗官

得！每月一次，即日派即日有，派足48個月

錢照收 街照上
嘈下就有錢收
今次一萬
下次兩萬

救到 攞完捐去眾籌

林鄭好波，快點派我。

袋住先

拿 我答你
每個示威者每人先派一千尺樓
要住港島或沙田呀
比返個安寧香港你到10月啦
11月先再玩過

煲湯燶哂都未收到 佢搞感謝祭都冇用啦

都屈左囉佢派我地都起碼真係有野袋嘛

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

派幾多我捐幾多比星火

我俾一萬，即刻全民直選全部立法會議席及特首，ok?

ok 快d派

一萬蚊解撚決到咩
解散黑警可能有D機
不過下星期又會再出架啦

我兌撚曬做銀仔掟撚死條冚家產啊

1萬蚊買裝備

滅火筒一個都唔洗一千
派一萬嘅話一人起碼買到十個，一定救到火啦

錢我就照收，政府我都照反

答應比嗰4千現正石沉大海，連確認都未收到，電話同電郵都唔覆。4千都𠱓，一萬肯定空頭支票，因為要留錢倒落海

香港人派一萬
小圈子每年派千億

萬億俾晒3粒星既人分就差唔多
然後繼續反送中